Call loan! 李嘉誠高調向支那背景企業索債

在香港抗爭運動中，香港首富李嘉誠一句「網開一面」，引來中共政法委的聲討。北京宣稱李嘉誠推高房價，並炒作「收回私地」危及李家產業。日前，李嘉誠公開向一家中共國企的子公司逼債，向法院申請其集團主席破產。

9月23日，李嘉誠基金會發表聲明指出，基金會於2011年投資香港上市公司中國資源交通集團的債券，其後債券由該集團主席曹忠作私人擔保。但是中國資源交通於2016年違約，逾期未全數歸還債劵本金及利息，並屢次拖延還款，至今年7月欠款本金及利息逾11.19億港元。基金會因此入稟香港法院，申請將曹忠破產。

此前一日，由曹忠擔任集團主席的另外兩家香港上市公司五龍電動車及五龍動力已經公布，曹忠已遭李嘉誠基金會提出破產申請。消息曝光後，中國資源交通、五龍電動車及五龍動力股價下挫，跌幅均一度達到30%左右。

公開資料顯示，中國資源交通前身為香港上市物流公司海暉國際資源有限公司，後被中共國企北京首鋼集團收購，更名中國木業集團有限公司，轉行木業及物業資產管理等業務，2011年又改名中國資源交通集團有限公司，投資內蒙古建設煤炭專用重載高速公路。

而曹忠出身於中共中央的經濟管理部門，其後曾外放廣東10年，曾任大亞灣開發區主任助理等職。2001年，曹忠進入中共國企首鋼，執掌首鋼控股（香港）有限公司，並管理「首長系」四家上市公司。首長系是首鋼和李嘉誠旗下長實集團合作的企業。曹忠入主首長系後，曾與李嘉誠緊密合作，將陷入經營危機的首長系帶出困境。

2010年，曹忠卸任首長系一系列董事職務，僅保留首長國際的非執行董事兼董事會副主席一職。當年轉任中國木業公司主席丶執董及行政總裁職務。不久，李嘉誠旗下基金會及加拿大怡東集團也投資中國木業，成為其第二大股東。

2011年8月，中國木業更名為中國資源交通，在李嘉誠的資金支持下，投資內蒙古建設煤炭專用重載高速公路。不過，這項投資之後連年巨額虧損，令中國資源交通步入「殭屍企業」行列。這也是該公司拖欠李嘉誠債務的起源。

值得注意的是，中國資源交通違約拖欠李嘉誠基金會債務已經三年，李嘉誠突然開始逼債，其時機引人猜測。

本月8日，李嘉誠就香港年輕人抗爭運動表態，希望執政者「對我們未來主人翁亦都能夠網開一面」。12日，中共中央政法委旗下自媒體「長安劍」發文，指責李嘉誠「縱容犯罪」，並稱李嘉誠是推高香港房價的罪魁禍首。李嘉誠基金會立即回應政法委，稱其為「莫須有的指責」。

北京聲稱李嘉誠炒高房價，被指有轉移反送中視線的嫌疑。而香港親共黨派民建聯同時高調推出《收回土地條例》的動議，要求收回私人土地，營建公營房屋，也被指危及李嘉誠旗下長江實業的利益。

李嘉誠在鄧小平的所謂「改革開放」以及江澤民的「悶聲發大財」時代，曾經大舉投資中國大陸，備受鄧小平和江澤民重視。在習近平整肅私企巨頭之前，李嘉誠又提前將資產轉移到國外，一度招來中共黨媒痛罵。

對於李嘉誠發聲要當局對港人「網開一面」，有網友認為或是「良心發現」，也有人認為是出於商人趨利避害的本性，因為看準了中共最後將敗給港人。還有評論認為，香港局勢涉及中共高層內鬥，與大陸利益相關的香港商界也可能牽扯其中。

LM

果然無俾蝗國揸春袋講嘢都大聲啲
而家連銀行都唔敢call誠哥敢

爆seed

傻閪支那仔 李嘉誠你玩得起咩

誠哥來抗共

希望超人言中啦

誠哥明反，其他富豪都會暗反

人稱最強黃絲
貫切 if we burn, you burn with us

最強黃絲果然名不虛傳

sor，貫徹

李嘉誠知唔會burn

依家啲資產好多係英國 隨時玩鳩你華為都得

誠哥竟然都會投資呢種野，仲係要媒炭運輸，有少少出乎意料。
不過早年正值用炭高峰，同埋呢的投資應該係雜種上台前既事啦。

今年支企債務違約都好有將會去到千億美元等級，呵呵

談笑間，檣櫓灰飛煙滅

誠哥做實事

力場重新啟動

巴膠會知呢間野係一間巴士製造商
亦都有幫香港巴士代工裝車身
不過裝到d巴士啪啪聲
如果執左就好, 以後香港d車就唔會上支那裝

開波

P.S: 係五洲龍

故國神遊，多情應笑我

誠哥亮劍 感動

跌30% 誠哥又賺一筆

誠哥做事我地放心

反了反了

誠哥表示用一蚊嚟換支那一蚊 燒撚死支那都未入肉

雖然佢真係有份整個地產霸權出嚟
但呢個時候唔理了
欠債還錢天經地義
誠哥ho ball

笑到我肚痛

呢d咪叫李氏力場

誠哥臨老做返實事

誠仔：笑我曱甴王啊嗱

做實事 以後打風都唔再屌力牆

+x up出口當輸左D錢，佢唔介意

誠哥 大家都是香港人啊屌

曹總？

誠哥出手

大大聲串誠哥 抵死啦

爭人成11億, 拖人三年唔還既債仔居然敢屌債主
支共

誠哥落注了 跟?

李英雄

還錢呀支那仔

咁多個有錢佬，真係得佢走到
大劉，南豐個啲都淨係走到少少

李嘉誠先唔會同你鬥燒錢，嗰班支那豬咁鍾意印銀紙點夠呢班無賴鬥

不過共狗殺唔死李嘉誠就係李嘉誠贏咗咁解

睇下中共想打地主搞到地主都connect埋
最大敵人中共

曹總

好搞唔搞搞誠哥 人地走哂資講句野都惡過人

過左期咁耐都唔還錢
中國既公司個d欠債可能過期過得仲耐

欠債還錢天經地義

11億算咩。擺明話你知我唔驚你

兄弟爬山

也有人認為是出於商人趨利避害的本性，因為看準了中共最後將敗給港人。

誠哥眼光 同收風能力有冇人敢質疑??

點解可以到咗90歲都咁撚型

啲富豪平時捐咁多無謂錢,依家幫吓前線啊

顯外話 任正飛話比5G專利美國公司玩公平競爭

依家一定要繼續打落水狗
逼到中共發癲出兵就倒台不遠

好波！！！

力場

助養前線飢餓年輕人

我係好憎+x地產佬吸咁多血
但起碼佢搞好多科技投資
係可以貢獻人類
同時令佢對世界有好大影響
支支玩撚咩

人地誠哥d 手下大部份鬼佬黎。

走資容乜易

甲由王

以前diu過佢賣港，而家先發現佢真系好撚醒水

有錢佬黎講 佢係負左最多社會責任

我寧願以後唔打風

誠哥!!!!

真burn

Lm

嬲左

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

佢黃條閪 做生意啫

最強黃絲，當之無愧

屌一開始就係唔想參你玩
人地依家都差唔多研發完成
你班華為狗扮乜撚閪吱

14億撚樣一塊CPU都整唔到仲講乜撚嘢

屌有錢真係好撚惡

推

最強黃絲

誠哥你幾時著返套batman suit出動?

誠哥

好有型

抵你做打工皇帝

誠哥

切忌妄自菲薄

真，捐咗好多錢醫院學校

誠哥 終於 出手

誠哥今次終於小器

超人同上代領導咩交情先得㗎，佢走資果陣老江開晒後門比佢走，連現今主席都無聲出

誠哥反擊戰

地產佬固之然係仆街
但係係邊撚個高地價政策賣地 縱容地產商
同埋全世界啲地產商都係咁㗎啦 倫敦紐約巴黎有邊度係平㗎？

正式開戰

誠哥九十幾歲都一齊爬山
各有各做

仲叫誠哥做曱甴王!?
你地班支詛玩唔起啊!!

成日話佢富可敵國
敵比你中共睇lo
開波

推行動post唔該

港人治港 還政於民

力場唔係浪得虛名

誠誠來到 要光復這香港

誠哥之怒

誠哥擺到明係同你講，你再搞我就整到你支爆

唉 大劉條傻西仲投資恆大 有入無出
d錢都預拎唔返

誠哥帶頭喇
上呀

爹親娘親都不及李主席親！

如果拉得低中共
中國既市場係無限大

依家上有豬瘟
下有香港反抗
正面仲要同浸浸貿易戰

商業角度黎講，搏一搏身家又多兩個0
而且誠仔本來都唔受制於中共

在習近平整肅私企巨頭之前，李嘉誠又提前將資產轉移到國外，一度招來中共黨媒痛罵。

然後 冇8號風球打

我都會繼續支持誠哥

支那咁大粒含膿毒瘡
誠哥緊係忍唔住手要篤
快啲幫手戳破
支爆要開始

可憐白髮生

唔係吹奏

但睇完之後覺得蝙蝠俠好on9, 有錢但整裝親身上陣打人

而家+x係隔空坐係張大班椅度直接蒸發人副身家

一齊冚家剷啦

誠哥不如順手做香港總統啦 明正言順李家城

坦白講
佢呢d老「兩」輩既人 本質愛國情操
但開口說實話丶人話就被支共屌

今舖真係天下「圍攻」
誠仔要真打 大把國家背後撐佢做代理人

敵人既敵人就係同伴
支持誠哥抗共/習

曱甴王

笑死
叫人甲由王啊拿

中國係煤炭出產國
近年又環保減碳又盛
開發生產又高危死咁多人
佢都嗰頭近
唔會留呢啲負產資俾佢後代啦
嗰十幾億碎銀當壞帳囉

有錢佬唔反抗咪等抄家

誠哥上大陸玩個時仲食正中共黨需要香港有錢佬時代
但佢真係睇得好準
習一上個陣佢應該預到習派班子無人會再好似江同胡咁

係要人搞鳩你既

突然間想支持誠哥⋯

只係「有人認為」

好撚毒，誠哥同猶太人行咁近，索羅斯呢班大鱷又係大部分猶太人，好多想像空間

得罪誠哥，我地既香港超人。十號風球都要避開佢。會驚你哩個支那國？

佢都唔係果皮 李嘉誠喺香港起碼高其他人一班

揸爆佢個春袋啦

誠哥👍👍

五洲龍搞到周街垃圾

以後只幫襯誠仔

我們在長實的誠哥 願人皆尊你的名為聖

支爆近了

太貪，誠哥永遠都係仲有水位個陣放，仲要扮迫於無奈

誠仔配合美帝開波

能夠同誠仔企同一陣線係我嘅榮幸

雄姿英發，羽扇綸巾

果然係最強和理非。

支爆

cls 癡撚線

一尊還我五大訴求

其實李嘉誠賣樓都係
佢係起到好撚閪 嗰啲積係鳩開
但佢叫個口價都係低過其他嗰啲咩新地新世界

如果誠哥真心幫我地既
我唔介意D風比佢個力場整走晒

真心?
誠哥終於嬲9

超人打怪獸呀！雖然李都唔係咩好人，不過敵人既敵人就係朋友

方丈

理應號召全港富豪加入 香港佔大陸投資資金來源七成

而後叫李義士, 定誠義士好?

in誠哥we trust

睇下四大地產商得誠哥走得甩共匪回血劍
其他d係大陸大把投資
被共匪揸實春袋
唔知幾時回血劍斬到埋身
你d錢即係我瑞士銀行d錢
百人萬億

算唔算宣戰

笑9死

唔介意無風打
請繼續

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

誠哥：You burn, I survive

富可敵國 誠哥起風了

上啊誠哥！！！

間野就係持住自己國企有背景唔還錢，諗住你咬我食咩

要還錢印銀紙還就得啦，係咪?

拖到李死先還？

President Li

瑞士嗰啲銀行最鍾意就係等你啲大陸閪官俾人抄家嗰陣凍結左你個戶口 之後立撚左你啲錢

冇㗎啦香港嗰啲戇鳩地產商 兩年前都未走到就走唔到㗎啦

超人 仲有力 反擊

goal

有夠你叫和黃呀
和勝和收皮啦

誠哥發火了

唔知點解會諗到前線手足個樣變曬香港有錢佬 而誠哥就站起最前線統戰

根本唔係互burn

誠哥直頭係講緊:
''bu你呀麼同我鬥? 我而家就0係你傷口上洒鹽, 缺水丫拿?
同我玩財技, 你未夠班呀xi''

真係好型

冇得搞，分分鐘俾人屈番幾億
係中国做生意就係咁

李氏力牆 李超人

誠誠救救我們

大將軍 元帥 香港皇帝 終於打討伐戰 有望了

敵將， Is Doctor Lee!!!!

連鎖反應

應該好多外國企業都會出來講同上庭告

瑞士銀行點敢凍結呢百人
想逼虎跳牆同支那宣戰
呢d人係紅色家族嚟
共匪子孫

五洲龍 同 五龍兩間公司來的
前者係深圳已經收皮

後面有入電動 Van 黎香港

城gor

Cls
誠哥一生人真係冇做錯過d乜決定咁

就係錯左先比條支那老千呃到

誠哥 : 同我鬥?

11億
可唔可以200萬人full gear

梗係唔係大銀行啦

瑞士嗰啲私人銀行仔 係等嗰啲貪官收皮嗰陣就攞晒佢啲錢
所以先咁撚有錢

誠哥出手了

係要逼誠哥出手既

睇下仲夠唔夠膽叫誠哥做曱甴!!!
in 誠哥 we trust

堂堂香港王 世界級富豪俾人叫曱甴
想歸邊挑機都搵第二個啦

依家唔call,遲下call都無機會

今日開始去百佳+watsons

我阿媽話有藍絲同佢講李嘉誠係仆街

得罪方丈想走?

誠哥：我你都夠膽屌，仆街啦你地

i love shing gor

之前投資少少當賣個人情方便其他地方搵錢

人地都撤晒資你仲以為人地同你有親呀？

誠哥：if you burn, you burn yourself.

有錢人打人
一巴就摑到你破產
口交部快啲出黎攞尾彩

終於明咩叫富可敵國

仲以為佢哋同你阿媽講李嘉誠搵唔到食先出嚟抗爭

誠哥啪手指

不嬲一人之力硬撼 魔鬼隊

挑新字果兩家就一定得
咁撚奶共

想當年，鄧小平係親自起北平迎候誠哥，而家吳秋北呢條柒頭皮都可以稱呼誠哥做曱甴王，是可忍孰不可忍

誠哥由始至終都係大孖沙入邊唯一有國際視野, 國際投資
相比個D 有錢到只有本地同中國市場既, 佢既話語權實在太大,
真正富可敵國就係呢種

快請隊兵過嚟保護前線啦
反正比人話開收錢做野
收錢做野就唔會得遮同水泡 on9

李生呢d咪兄弟爬山囉

誠巴

富可敵國系列

佢推高香港房價關你中國撚事 係屌都唔到你屌啦 誠哥好波

誠gor佢依家啲資產係邊？

大撚把bodyguard啦誠哥

依d就叫亮劍喇
傻閪支那仔學下野啦 成日得把閪口

最強黃絲要出手

誠哥出手打左第一下啦,大家除左睇戲歡呼之外,係咪諗下有咩可以做既,食住個勢打落去呀?

文宣叫人㩒錢

助攻支爆

清朝債券，係咪應該加大力度宣傳我地想中共還錢?

誠仔係度收頭

點跟呀呢啲一下告人破產

大陸狗唔好成日冇料扮四條啦

真係以為自己一哥咩

贏人多咋,但都係狗口長不出象牙

10幾億佢真係跌都跌左
封張紅紙比個孫都唔撚只

誠哥岀手打抗共第一槍

Halifax Dalhousie Student Union Facebook幫香港人宣傳9.28活動被大陸學生攻擊

全部人同我去多謝人同埋反擊大陸仔

仆街原來巴士啪啪聲係支共車黎

收現金
乜大陸仲有現金㗎咩？？？
有現金就唔洗搞咩wechat pay alipay啲傻閪嘢，根本無錢

起碼 +x vs 支那
我會簡+x

光復誠醒

最強黃絲郁手做野啦

李氏力場
保家衛港

火燒連環船，睇等連鎖反應

咁勇武

+X玩法係global monopoly+科技創新，其他有錢佬只係單純玩本地monopoly，差好遠

You burn, I earn.

笑撚死

人地講網開一面係叫自己，免得殺生。你啲小支支就衝出黎柒。

推，最強黃絲

李生亮劍

淨玩地產霸權好快收皮

意料之中
誠哥係江澤民派系嘅人，小熊維尼一上任佢地已經互相唔妥大家

地產霸權下你仲有啖飯食，支那管治下你可能連屎都無得食

欠債還錢
天經地義

班大佬仔唔係以為誠哥無駛橫手就上到位下話？
佢哋真係唔知首富嘅恐怖之處

Ching 有11億做資金就搵雇傭兵啦
仲咁唔錫身自己落場？

誠哥打人荷包,你摸唔到人荷包,你可以錫春袋嫁嘛,唔好淨係拍掌唔記得做野囉

曹總被清盤

咁仲點搵水水。

應該係有書唔讀死廢老

與民為敵,從來無好下場,誠哥同香港市民果種對立純粹係勞資/貧富之間既拉鋸,好多成熟既資本主義國家都有,根本唔會有咩大衝突大矛盾
而獨裁政體同人民既直接對決先係真正既關鍵,好似誠哥咁有頭腦既人緊係知親邊面比較著數

支那狗 還錢啦 ！

還錢呀

回水呀屌你老母

誠哥之前有想做多次架，好似大約半年內既新聞，係歐洲同英國幫屎為講好說話。
如果當時支共識諗再起用誠哥依家就唔同玩法，一個誠哥係歐洲既network頂晒其他三大地產家族。

好彩支那人蠢過豬閪，搞鳩埋誠哥鄉下同間大學，不過誠哥瓜左之後鉅鉅同楷楷點算

其實誠哥都幾記仇
不過做生意既野本身就係咁
依家應該係誠哥唔睇好大陸將來
襯大陸經濟仲有少少底既時候走埋其他可以走既

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

佢話 李嘉誠仆街黎架 出錢出黎搞亂香港！
我阿媽同我講話：我都廢事理佢！

正一死廢老

今舖我都撐誠哥
買野會去759，hktv，百佳。

商人既嗅覺果然係最靈敏

欠債還錢天經地義!

查實五龍電動車誠哥好早就話蝕錢要退股

誠哥全面加入貿易戰

同成哥玩錢
你班奶共閪仲差幾皮

香港真。特首

點只，佢真係「投資」咗一大筆錢幫華為救急。結果成班pk白眼狼嚟。而家海外業務都穩健啦，已經幫下一代舖平晒條路架喇

之前仲派錢俾中學生
唔係咩大數目但相比其他富豪 高下立見

若要人不知, 除非己莫為

就係投資左支那企先有春袋比誠哥揸
早幾年撤資以為真係撤出香港
原來已經預計到回血劍
宜家D商家想走都走唔甩
中環中心又係最高價賣走
本來都唔明誠哥點解咁大膽亂講野
原來有春袋係手 仲要錫緊落去

誠哥：唔發火當我病貓？

屌佢老味家爺仔乸玩鳩曬

肯定比黨媒偽限放大
btw 誠哥自己搞得掂架啦

做左咁多年生意, 都知經濟有周期, 而家d資金已經收好, 咪等佢經濟差再執平野

田家炳都唔少

其他有錢佬既貪心又短視想睇定d賺到盡, 結果被中共綁埋一條船等死

一句叫班𡃁做嘢即刻令一間公司收皮

誠哥都只係一個有力牆既普通人，
請各位繼續努力
927
928
929
930
101

just you burn

帶頭叫有錢人作反，正

真正既富可敵國

留番1成比李長治都夠食幾世啦 超人驚條春咩

就係呢間撚屌野所以依家d巴士轉彎成日啪啪聲好似就散咁？

希望起帶頭作用，有債係要追架

富可敵國

想睇誠哥vs中共

大劉算鳩數啦，呢幾年投資撈正行都係死死下，做返佢起家嗰味咪算，股壇大老正學人做紳士，之前澳門投資地產搞到就黎要坐監，依家又玩恆大，中間仲有唔知幾多生意係蝕到仆街

再奶共就真係畀人共產抄家啦！

誠仔burn人 唔burn自己

誠哥話哂都一丘之貉 皇叔黎

誠哥肯出錢 我諗部下將會係國際中 最精銳個班

抵死

係
寧願自己打共

佢應該要嗌埋馬雲 郭文貴個班流亡商人一齊聯手 圍剿中共
（誠哥應該可以拉攏埋英國個邊勢力）

8號照返工了

欠債還錢呀

不嬲都係香港皇帝

應該係d件係外國野 但係呢間支那公司代砌？

真. 赤壁之戰 矣 ！

誠哥身家都多兩個0就真大獲

In誠哥we trust

誠哥做嘢唔洗連登仔教

咩叫一呼百應,見機行事,醒目既就識該出手時就出手,會出手既就會出手,唔使人嗌既

果然有工返 穩定收入 我地該慶幸
力場係話比大家聽 有我守住，風調雨順 鐵飯碗
有汗出有糧出！ 好感動呢家
誠哥對唔住 曾經離棄你 屌鳩過你
In 誠哥 We Trust

佢可能唔係好人
但我唔介意佢做我敵人嘅敵人

不要只看誠哥抗共，
佢對共匪朋黨有行動都可算同路人

唔屌力場了

誠哥來了

誠哥注意安全 請多D保鏢

李嘉誠在鄧小平的所謂「改革開放」以及江澤民的「悶聲發大財」時代，曾經大舉投資中國大陸，備受鄧小平和江澤民重視。在習近平整肅私企巨頭之前，李嘉誠又提前將資產轉移到國外，一度招來中共黨媒痛罵。文革之後

田家炳係慈善家，唔係商人

香港十年唔打風
換誠仔全力支持ok?

咁多錢不如直頭起隊軍隊出黎啦

呢個正

誠哥：唔好再擲瓜，再擲我擲你春袋

呢步絕呀，法庭唔做野就暴露司法問題

比d警示中共jer

曹總同誠哥示意圖

共匪準備送佢全家去見老毛了

話鳩人囤地 都唔知實情係咪當初中共迫佢用貴價買爛地 完全唔值得發展個d 借機吸錢黎發展 依家又咬返人轉頭

俾中共管實有汗出無糧出

果日吳秋北同埋陸頌雄出嚟屌誠哥，就知誠哥會一齊戰鬥，佢真係一個愛香港嘅人
.
我想講工賊會真係好快玩完，誠哥唔係一個可以比你亂屈嘅人，啲走狗知唔知咩叫「富可敵國」？
.
即係轉頭殺咗你全家，都唔會有問題，無人敢上門拘捕，亦都告唔入佢嘅人

唔死都偷笑啦

全部有錢佬都跪低，得佢一個走得切
抵佢做首富
真係要二揀一寧願香港變李家城

有錢佬當中李生算係咁
鄭家x之流冇得比

跟誠哥一定冇死

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

五大訴求 缺一不可

一巴又一巴。

李生不如直接建國la

拎1億出黎應該可以殺晒中X辦所有職員
有權都唔夠富人鬥

不得不承認 佢真係好叻仔😂

你估佢想咩，有痛腳畀大陸渣住，攞刀降佢條頸點say no

地產霸權vs共產黨

早已預謀
香港2046

李家城

跟誠哥轉移資產到國外
實無錯

都係誠哥最醒，一早走唒資

方杖份人好小氣架，你死硬啦

誠哥發跡都有靠英國撐腰，扶植做華人領袖
(你睇佢收購英資，反而有匯豐泵水就知)
今次搞支資，唔知係咪英國開始出手叫誠哥做野

李氏力場現正生效

依家想用+X幫手打貿易戰都唔得

啲組件都係喺英國製造 但就拎去珠海度裝嵌

台灣個位就入流
香港個位就算鳩數啦

真係打咗支強心針我地嘅盟友越黎越勁
就算係互相利用都唔介意呀呢刻 好需要支持

X哥食緊黑松露撈飯既時候
班撈鬆共慘黨先岩岩係個臭坑出世
著緊開洞褲食緊樹皮觀音土

你班仆街叫得咁過癮，依家睇下你地仲敢唔敢叫

幾時發起全世界call loan
李嘉誠
清朝債券

人之將死 其言也善 做既野都大快人心 今鋪G持下誠哥先

加速支爆

香港勝在有lks

係大陸告就係咁
但今次係香港告
仲要有香港上市公司，係香港有asset

目的唔同無所謂，隊支共就得

見到香港人咁既閪樣
又唔怪得誠仔唔泵錢落黎

Btw, 依家班後生都好有諗頭，誠仔無藉口唔幫拖喇？

攬炒之父

Gogogo

嗱誠哥，黐埋中共到，遲早好似馬雲馬化騰咁比人公私合營2.0
但如果你企喺香港人嗰一邊，做咗香港英雄，他朝一日香港獨立之後李家咪可以繼續長治久安統治香港囉
你叫個孫做李長治都係想咁啫
為作一個世界級富豪，你一定識揀嘅

此前一日，由曹忠擔任集團主席的另外兩家香港上市公司五龍電動車及五龍動力已經公布，曹忠已遭李嘉誠基金會提出破產申請。消息曝光後，中國資源交通、五龍電動車及五龍動力股價下挫，跌幅均一度達到30%左右。

好明顯誠哥一早沽空左呢兩間公司收返條數。

in +x ，we trust

咁能勇
誠仔小心中共出陰招

誠哥都開始call loan
有理由相信銀行會開始call loan

Push

係公司大笑左

好有意境cls

誠哥都係幫自己d仔做靚條路姐

印到貶哂值 咁中國咪自己食屎

雖然佢平時搞到我地冇屋住要我地做一世奴隸
但係喺大事大非你又做返做個真香港人

抵你發達

睇黎真係驚落地獄

果然係香港人既首領
曱甴王果然唔係浪得虛名

+X GOR

等睇李家誠一個抽底晒中共班商人

感覺上佢借錢比好多人開公司

晚清末年

冇錯
班人唔識裝車
而且仲試過偷橋抄車身樣
整部不倫不類嘅垃圾車出黎

誠哥！

push

可以有番少少腰骨

係英國車
不過ADL堆車係運去支那裝車身
但係VOLVO就馬拉裝, 所以唔會啪啪啪

Pushhhhh

LM 學嘢 咁有邊款係靚車？

個人認為2012年前嘅車都係好車
起碼位闊同埋唔會啪啪啪

比亞迪仲多
深圳一街都係, 塞車多得佢唔少

攬炒同焦土既分別

網民9up完當超人講

誠哥之前就係見支那係香港market 大 所以就整到地產霸權 但係而家賺到夠就可以反咬支那

依家坐緊 啪啪啪

當今世上唔怕共產黨嘅男人

做到富可敵國

我同係咁諗。

其實，可能一早收到風，馬云丶馬化騰被退休、新製造業計劃⋯等共你的產政策。
九月八日慈山寺李+x講話。口交部指責。Call loan。
搵個落台階俾佢走。

希望起到漣漪效應。

共產政權鬥唔過資本家
習習實興過火屎

依家坐緊紅巴嗰一代好似係大馬裝
完全冇啪啪聲

呢條弱智仔一定嬲嬲豬
想抄家又抄唔到

光明會開始做野

人地都咁老。如果有咩事。個後果都唔洗佢受啦

香港人唔幫你打工 幫得邊個打
誠哥好野

ADL定VOLVO先
ADL就一定啪啪聲

很好
誠哥開始做嘢喇

巴菲特都講過同李嘉誠做生意永遠都係輸錢比佢

流明

無啪啪聲係因為車身設計比ADL 好
但裝工來計大馬係差過中國
批車來到香港要執一大輪

You burn, I earn

因為看準了中共最後將敗給港人

誠哥開返個力場罩住香港

阿誠拿拿臨出黎公開講唔會自殺先

誠哥可能心諗

但佢係：if you burn, you burn

搵下邊個差誠哥錢啦
誠哥太有錢唔記得借過比邊個
好易漏左

你估誠哥流架？

還錢啦傻閪

支爆不遠矣

超人大戰共產黨，so dark

真

誠哥退左休都仲出面搞大陸 好西利

但要債權人開聲先wor
老美嗰邊好似靜左

btw不推

雖然你成日攪到我冇得放風假
我今次就拜你一次

自己越有能力越少依附，自主性越高

誠哥明顯係if we burn, you burn first

算唔算香港隱藏特首
民望權力都有返咁上下

誠哥好堅

佢勁過孔明咁多

早幾年遷冊Cayman唔係傻的

呢張圖竟然變左真吹奏

亮劍了

雄姿英發 羽扇綸巾

幾時

師父明白了[

今次真係叫誠哥

香港之父

真係估唔到有咁嘅一日
我入咗邊套電影

一尊還酹義士

知唔知咩叫漣漪效應

美國佬：（返黎就郁）
李嘉誠：（收到）

正皮

對誠哥冇好感但喺唔服佢唔得，有遠見走得快

誠哥有幾可買錯邊

+x: If we burn, you explode

點會有民望但今次佢真係做左全香港人最欣賞既事

懲罰埋吳秋北！拜托

真世界首富 身世等於日本半年GDP

其實佢只是一個真. 中立，無幫抗爭。不過中共連中立都容不下

一條頂你一百萬

誠邦會戰勝歸來
共狗會掃進棺材

佢係 曱甴王食曬你工聯會所有會員都仲得。

咁條支那仔又真係過期無錢還

香港皇帝都敢攪

612 721 811 831 新屋嶺

咁侵侵勁啲，蒸發別國股市市值。

ka shing special administrative region

四叔都賣曬咁滯。

支持誠哥公正收數

if you burn, I eat peanut

美帝加誠哥，我見到支爆嘅曙光了

斬中個信報職員，兇手返左深圳都隔日俾人趕返黎就知李氏幾大影響力。

其實誠仔不嬲幾有眼光同遠見
見佢神早撤資就知
佢今次買我地呢邊贏
我地係同一條船
希望贏到底

睇左成百個comment終於有人救樓主老母
屌！好似拎錯解藥 好似唔係明報？

期待誠哥鶳工賊黨

原source我搵到係大紀元
唔太想post大紀元link

亮劍

好搞唔搞搞誠哥

唉 ……人哋一早畀信訊你網開一面，你就話人哋曱由王，人地而家比教訓你，你以後點

如果有玩過細價股
就會明呢單野代表誠哥同大陸某一派系已經反左面
遲唔追早唔追
比大陸官媒鬧完先依家追
當然我對咩江派習派咩上海幫太子黨冇乜研究所以唔多口啦
希望有研究嘅巴打分享下佢割蓆咗邊派人

真正富可敵國

黃者之王

呢啲點跟呀，誠哥一出就出大絕

其實出現地產霸權，政府的政策都好大責任，例如港共在回歸前怕英國將香港的土地利益換出去賺錢，所以限制港英政府每年只可以批50萬傾？（準確數字我忘記sor🤦🏻‍♂️）土地出去，限制了土地輸出，加上回歸後又金融風暴，政府實施高地價政策和唔起公屋居屋，同埋好多內地土豪和官員來港買樓，以致今天的樓價高企局面。

支企排隊等被破產啦

人地三四十年前 一個香港人同班鬼頭交手 同鄧小平交手，你一個習近平唔係以為食前朝既老本加個支付寶同王者榮耀就夠李嘉誠玩呀？

講真11億對佢黎講真係跌都跌左

而家誠哥都出手，我地仲等咩呀

十．一出黎

聯合聲明Land Leasing Annex III入面，限制每年賣地50公頃

講真誠哥之前一直「愛國愛港」，同埋地產霸權佢都有份，所以佢從來都唔係自己人。不過敵人個敵人就係朋友，而家撐住先

哼，嗰班土共、左仔仲笑李+*做「曱甴王」呀嗱…

好睇啊好睇

班友真係唔識死，誠伯叫你網開一面姐，你就偏要往死裡打，唔反cup你佢以後點出黎行呀?

其實登報個時已經表明
好收手啦，你敢犯我，我必迎戰嘅心態
誠哥打抵埋中共，下步就係統一世界

點止

可能人地真係覺得自己憑本事借返嚟 唔駛還

冇錯, 行資本主義, 上市公司係要賺到盡
社會責任應該係政府去搞去平衡

97前,港督權力唔受發展商大孖沙影響,政府唔使俾面佢地, 而且港英政府有長遠計劃,有造地有新市鎮

回歸後,特首權力來自幾百商家佬財團, 要連任都要討好佢地

以為係廚師

，

誠哥都買香港人贏

推高房價中共先係禍首
雖然地產商唔係好人
但無中共管治失敗又點比地產推高
又唔見新加坡搞唔掂地產商?

誠哥：叫左你唔好逼我架啦

春袋俾誠哥揸住左

同埋新車好撚臭

冇錯, 睇下中聯辦成日幾十個單位咁掃貨根本有心炒高順便洗黑錢

不能網開一面
還錢啦

原來和黃係咁解

真正嘅富可敵國

壞帳唔收以後冇機會收
當送比大陸狗買狗糧

好想幫佢含

誠哥係收到風定同某堆人反左面呢

屌笑到仆街

天真 一雞死一雞鳴 永續中國組裝 下一步中國制造 中國設計

支那仔死剩把口，打又唔夠人打，淨係係到吹自已幾勁幾勁。

和理非黃絲

誠哥好波
搞鳩誠哥 準備好先

仲要咁啱 將近10.1 黎追11億

觸動咗啟動機制

中共一早拆左

聽商界講 宜家好撚憎共產黨架

曹總rip

大陸所有民企收歸國有，香港商界唔反共產黨就等收皮，富豪都想生意永續後代

誠哥, 以後唔笑你李氏力場
我願意為你打一世工

誠哥在生命尾段都做d有意義野

老老豆豆, 三大巴士公司入面
支那車比例低得可憐
比亞迪更加完全弱勢
反而德國技術嘅青年唔錯, 起碼係猛獅底

我寧願一年内所有8球或以上風球留係星期六晚掛，星期日落波，都支找力牆撞鳩支那閪，最多留翻D黑雨星期一掛

Support

搞得誠仔支共就無運行啦

誠哥請長命百歲

和你一齊黃

誠哥亮劍

推。

李超人真係香港Tony stark 如果唔係年齡問題，可能就係batman了

佢仲投資咗唔少係藝術方面😢

誠哥respect

唔是吹奏，
但呢3個半月原本connect左既Swire ，國泰，匯豐都跪晒中共
商界黎講，誠仔算唔算第一個開佢波？

究竟誠哥係因為嬲鳩所以先call，還是好似之前咁洞悉先機，怕之後中共無力還債，所以才及早call loan?

Why not both

Xgor

誠哥你都敢屌真係未死過

李家軍

應該聰明過佢

以後冇風假雨假都制啊

哩d級數嘅有錢人要幫都唔會用自己名啦

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

誠哥肯幫手，真係嬲豬咗

咪就係，隊得冧中共，一世無風假雨假係啲乜

錯
只有誠哥burn人 冇人會burn到佢 共狗都係咁話

所以希望誠哥可以頂多10幾20年

樓上留言。
誠哥：If you burn, you burn yourself.

推高房地產既始作俑者一定係港共政府

城哥: 錢我大把, 呢筆數預左收唔返, 就係要落你地面

堅定流啊好波

誠哥如果搞掂呢壇野
相信冇人會屌李氏力場

可能李生係支拿已經冇乜資金
冇春袋俾中共揸住?

誠哥都出手
我地一定要拍爛檔 頂硬上

古有當年長實吞和黃
今有香港吞中國

唔知誠哥有無team人係上lihkg睇嘢
如果有
麻煩話俾誠哥知
我地以後唔會再話力場！！！
以後會乖乖地返工！！

+X唔係甲由王，係吉姆王

其他俾人揸到爆就差唔多
唔使幫手回血呀？

其實應該全世界一齊追9中共數，
如全球各國夠齊心，追到佢破產都仲得

支持誠哥

最強黃絲級數的抗共一出手就執笠，我地要罷食幾個月先有盈警

誠哥話比全世界知: 邊個賺錢先係話事人
靠收稅營運既政府想做大佬? 下一世啦

一早講緊自從攪咩依法治國
班西環佬就想清算佢地, 仲係到懵下懵下 而家d消息係咪咁唔靈通

如果對抗中囯亦係投資
我信佢

雖然佢仍然係一條勾結政府抬高樓價嘅仆街！

反觀 台灣首富郭台銘真係笑撚死人
驚中國抄佢家產走佢啲家產
台灣初選敗選依然死都要用任何方法選總統
務求自保討好中共

同佢討論下收購港鐵，紅隧

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

李嘉誠腔讀出
好有feel

幾十年來無數打工仔為誠哥賣命，佢而家終於幫返香港人一鋪大既

念奴嬌係講緊周瑜

其他唔比中共食大半偷笑

以後個個連登仔包括我自願8號波番工

李嘉誠就是神,風平浪靜時撤晒資

到依家香港富豪之中只有佢一個重有腰骨做人

Connect 埋誠哥

就係俾人揸爆所以先要反，唔通等死？

就快公營民企啦 仲唔反

得罪誠哥你班大陸仔真係以為大國勃起咩就算勃起都唔撚關你事啦留名睇誠哥撚狗

無辦法，圖中形象唔知點解變左諸葛亮icon
羽扇綸巾亦都唔知點解變左係佢獨有

誠哥啲錢真係多到起隊軍隊都得
黑人體格+美帝裝備，一個打你十個
如果誠哥真係開戰，全香港人一定日日去百佳支持

超人正式加入抗爭

過晒還款日唔算call loan 啦

誠哥型到 支那垃圾廠就收皮啦 誠哥手指尾都玩撚死你

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

曱甴王發功
追債

,

誠仔

誠哥一個頂200萬香港人

一出手就要人破產

誠哥: 正 有幾件玩具比我玩

唔還錢會點

話網開一面又唔得，叫你還錢唔網開一面啦而家，行動話你知網開一面既事佢成日做緊，而家收返，呢樣係中共要求，唔好怪人

誠哥可以幫手隊冧共產黨 打風繼續為誠哥賣命又何妨

係I will burn you before you can burn us

ng gong gum dor
sing gor ho ball!

打工皇帝係跟誠哥搵食

誠哥咪行動緊囉

誠哥最嬲應該係佢投資咁多係汕頭大學
跟住你一野踢尻走誠哥
間大學應該算誠哥半個仔

瑞士銀行喎！驚你有牙？

Marvel 新英雄: Shing Li

得罪李嘉誠

嘉誠來到 要

繼續制裁
日日支持你旗下集團

點解班有錢佬都鐘意擺錢係瑞士銀行而唔係其他國家

起咁多公路同廠你估佢無cap水咩。上市公司都周身債，最尾又咪係股東埋單

地產佬係仆街
但唔係咁佢都唔可以搞科研

佢郁一步
有效過一百萬個香港人一齊郁一步

話+x哥係甲由王呀拿
而家要你成家飲晒全中國既殺蟲水都仲得

路係自己揀嘅

要幾智障先會連李嘉誠都玩

好有興趣想知佢下一步點玩

你估真係因為示威搞爛個市咩
根本出面個零售市場全部都靠大陸遊客賺錢
而家人地唔黎你賴香港人
唔反醒下點解唔做番本地生意
如果呢3個月香港人食到黃絲店大賺應該反映到強烈對比

所以咪話囉
選擇過份依賴大陸人
777又係佢哋投嘅

力場要閘撚住匪共

錯喇 佢係借選總統去走資 聽講廣洲個場已經成功賣出

收美金

一招ko, 想知佢下一步係點

但係佢間富士康遲早變國企

因為瑞士銀行保護客户私隱做法好強硬
無論任何事都唔會公開客户資料
所以慢慢多人黑錢都放入去

人地叫你網開一面 因為誠哥一直都對緊支企網開緊幾面

依家係誠哥渣住大陸個袋

笑咗